有藍絲白衣要血洗旺角

今早旺角大家樂出面有3個白衣叔叔走黎叫血洗旺角,我DLLM 叫佢地簽生死狀隻揪,佢地就走能左. 我比機會你地試下殺人都唔敢試 血乜叉洗呀